香港要有真槍係一定要透過大陸關係網

小弟以前個陣知道少少呢味野
實際上香港要有真槍得兩種方法
一係就問班狗拎
一係就要經大陸既關係網
大陸同香港中間條河年中走唔少難民同非法野過黎
佢地蛇頭都係同老黑有關係既人黎
拆件未運到一半已經查撚哂
要係中共睇唔到既地方運係件好難既事
簡單黎講
香港有真槍=共產黨批落黎用
同埋次次遊行前一日都黎呢啲嘢
招數換下好無

即係海關失職

有邏輯問題
假設你第一個statement 成立
中共知你運槍落黎
但佢冇話一定比你用
而家咪拉鳩哂人囉